隔離屋發出奇怪叫聲

大家幫我聽下咩聲

其實今個星期日下午開始叫 之後無理佢

今日放假係屋企又聽到叫

隔離屋養左兩隻狗，唔知會唔咁叫

定或者係人叫

你買左QQ就明